{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055891",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60970&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안면도오션테라스풀빌라"
    },
    "text": "松の香りが漂う安眠島サムボン海水浴場の近くに位置する別荘型の一軒家プールヴィラです。 このプールヴィラは感覚的なインテリアとテラス型プライベートプールを提供します。 周辺には三峰海水浴場、砂浜港ワタリガニ通り、安眠島ジュラシック博物館があります。 客室は個別プールを利用でき、夏シーズンは夏のプールとして運営されます。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルし、利用時間は7:00~22:00です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 さらに、このペンションは全室禁煙であり、客室内では肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。 また、ペットの出入りは不可であり、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 客室利用時に火災危険物質を使用しないよう注意し、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。 上記の情報はペンションの事情により変更になることがあります。 オンシーズン中、一部の客室では料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールヴィラはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このプールヴィラは感覚的なインテリアとテラス型プライベートプールを提供します。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には三峰海水浴場、砂浜港ワタリガニ通り、安眠島ジュラシック博物館があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルし、利用時間は7:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴が必要ですので、未成年者のみの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。火災危険物質の使用にも注意してください。また、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用者に利用施設の紛失や毀損に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズン中でも変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中、一部の客室では料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようにされますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 412
    }
}